想搵書，有無人知本書叫咩名？

好耐之前睇過本小說
故事大概係圍繞用西方經典文學做魔法嘅冒險故事
我記得有一段係用莎士比亞四大悲劇召喚咗四隻召喚獸出黎
有無巴打知本書叫咩

Pish

應該係呢本

唔係呢本 anyway 多謝巴打

書中自有五環戰士？

Thx bro